落大雨大交合快d出紅黑雨

你地唔係好鐘意星期六，日出紅雨黑雨架咩，快撚d la

聽日要返工呀你